強烈要求用一萬億買起成個歐洲球壇嚟香港

旺角大球場睇巴vs皇
香港大農場睇曼vs利

利狗就不了，搞到成地精

買沙拿隻腳

到時場場波踢早場 比班歐洲佬試下捱夜睇西波

買哂牙朗美斯沙拿伊和比黎香港

唔會俾蛇食夢子呢d痴漢入場

2和b就算啦

屌你老母蛇仔真係好撚有諗頭

尤其是曼聯班迷摩狗

唔俾伊斯蘭狗入境

我地曼迷一向最有創意

除咗你

25bun又發作

又唔換ac

ben唔25

拉舒i love u

到痢榮基終於可以名正言順話香港大球場係痢迷主場

香港歐洲聯賽

你班球星個個禮拜同我食晒大農場d泥

大灣區歐洲足球聯賽

人地女仔嚟

梗係小西灣踢下個水浸場

踢至一半畀康文呀姐趕

古河豬

Dost

到你唔好搶住奶就得

香港=利記福地

咁炒場師有排賺

就係諗住撈一筆先有呢個提議

班球星要踢硬地

仲要我俾先有場 唔係冇波踢

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

屌你老母笑西

和好？

原來係CosB

夠唔夠山齊士入魔個陣個地下咁濕

On9仔

買起看門狗拉莫斯 幫我睇屋企

推

Cos狗

終於唔使熬夜

我獌又中槍

樹仔

咪搶口
彈琴本來好優雅點會濕
而家全能到

Cos

cos你老尾

認真 一萬億呢個數字打出黎都有D辛苦

好聲好氣對你唔得既古河豬

cos未死

你死佢都未死

香港大球場打R聯

等英超班球星踢踢下我拎場紙出黎
成班冇得踢

唔帶套叫雞未？

米JER啦